Телеграм бот который каждое 25 число пишет в чат всем напоминалку о пополнении баланса симкарт с ссылкой на гугл таблицу. В гугл таблице создает новую колонку. 
Бот ждёт 2 дня, считает сумму из таблицы, и пишет в телеграмм одному человеку владельцу.
Для запуска нужны аутентификационные данные гугла, файл auth.json можно взять у Стеблик Вовы и положить в корень репозитория.

Бот должен быть запущен всегда  посредствам линуксовой службы(демона)
В файле HOWTO.txt указано как сделать линуксовый демон и как запустить его. Нужно подправить пути в скриптах и файле bot.service
